Widrik Müller andis üles et tema selle kohtu otsusega 16 Märtsist s.a. N. 72 rahul ja anti temale Talurahwa Sääduse Raamat § 772, 773 ja 774 põhjusel appellation kõigi tarwiliste õpetustega kätte.
                         Kirjutaja G. Palm.
